（最新）武漢肺炎增加1291宗,總數4454宗

新型肺炎疫情速報2020/01/28 09:47
【有線新聞】新型冠狀病毒肺炎確診個案，內地增至最少4454宗；香港8宗、澳門6宗、台灣4宗、南韓4宗、日本4宗、泰國8宗、越南2宗、新加坡4宗、美國5宗、法國3宗、澳洲6宗、馬來西亞4宗、尼泊爾1宗、加拿大一宗；死亡個案增至106宗

- 國家衛健委：病毒主要經飛沫傳播，亦可通過接觸傳播；潛伏期一般3-7天，最長不超過14天；病毒與沙士同源性達85%以上

現實上已經勁過SARS

唔駛再用科學數據推斷了

129100, 445400, 過10萬人死亡

痴撚線...
之前到底隱瞞得幾西利

支那假數據都差唔多勁過sars

香港排第二

香港遲早大爆發

03年 全球先8100宗左右

病死率相若 同family 高相似度virus

【武漢肺炎】華南海鮮市場存在大量新型冠狀病毒 揭開幕後老闆真面目 2020-01-27 18:41[url= [url=][url=[/url]武漢華南海鮮市場。資料圖片武漢新型冠狀病毒迅速蔓延，肆虐全國。中國疾控中心近日在病毒溯源研究中取得進展，證實武漢華南海鮮市場存在着大量新型冠狀病毒。同時，也揭開該市場幕後老闆。

內地媒體報道，中國疾控中心首次從華南海鮮市場的585份環境樣本中，檢測出33份樣品中含有新型冠狀病毒核酸，亦成功在陽性環境標本中分離病毒，證實該病毒來源於華南海鮮市場銷售的野生動物。據悉，檢測出的陽性樣本分布在該市場的22個攤位和1個垃圾車，其中93.9%的陽性標本分布在華南海鮮市場的西區。

經調查發現，華南海鮮市場名義上是海鮮市場，卻暗地裡售賣野生動物，特別是西區的七街和八街內部，而這一區域的陽性標本也比較集中，佔全部陽性樣本的42.4%。故高度懷疑疫情的爆發與野生動物交易有關。武漢市市場監督管理局稱，華南海鮮市場曾有多家商戶售賣虎斑蛙、蛇、刺蝟等動物。內地媒體也曾引述商戶稱，市場內有幾家賣野味的，有野雞、蛇等多個品種。

國家衛健委專家組成員高富表示，「實際上，該市場有非法經營的野生動物，我們從非法經營野生動物的攤位，通過環境樣本的檢測，找到了病毒的基因組。」[url=[/url]新型冠狀病毒。資料圖片[url=[/url]親屬表示，當時趙紅管理期間，華南海鮮市場還是很不錯的。網圖據悉，華南海鮮市場實際隸屬於武漢華南置業集團有限公司，其法定代表人為余甜，股東是弟弟余其澤。余甜據傳與官員之子結婚。其父親余祝生被當地社會人士稱「大哥」，但更多人得知的則是其前妻趙紅，趙紅曾在1999年至2006年之間管理過華南海鮮市場。余祝生與趙紅的親屬爆料，在19年10月26日，雙方已辦理離婚，但實際上，他們已分居十幾年，趙紅亦沒有參與企業管理十幾年了。該親屬指出，在趙紅管理間，華南海鮮市場還算不錯，「非典、禽流感時期，每天消毒，一起（傳染）都沒有發生，這個你可以找工商部門核實。」

據資料顯示，余甜及其家人，實際控制企業多達50多家，除了大量企業在武漢註冊外，在北京、上海、天津、西安也有註冊企業。該些企業涉及房地產、建築、物業、典當、傳媒等多個領域。其中，94年註冊成立的武漢市華南樁基有限公司，為余氏家族最早企業。但趙紅與余祝生在近年多次工商變更後，漸漸淡出企業董監高信息中，余甜則開始顯名。[url=[/url]武漢華南海鮮市場暗售野生動物。網圖[url=[/url]武漢華南海鮮市場暗售野生動物。網圖[url=[/url]武漢華南海鮮市場暗售野生動物。網圖[url=[/url]武漢華南海鮮市場暗售野生動物。網圖

沙士支那好似佔6000，唔計香港，而家已經4454

用環保人仕模式思考 世界人口太多 碳排放太多 個個又唔想死 又減少唔到排放 用自然界力量 幫全世界人做抽生死籤既步驟 黎減少源頭

Source?

14億得4454算好撚少

因為要加多2個0

係最少4454

唔使再post呢啲假故仔

無可能咁少

簽埋呢個呀！
1號到期啦

諗番之前仲係幾百單好多地方零個案，依家先知根本隱瞞咗咁多

Who:唔係疫埠，冇事冇事

正解

總幹事係非洲黑力架，大家明啦

港大院長講得啱
而家封唔封城已經無分別

開始倍數增長
跟住就Exponential

林奠想攞第一

湖北省確診一日多左一倍

RIP 而家都未到高峰 加埋尋日梁狗公布既數字 計下條數 諗下都開心

過左你model
跑贏左你

who真係好撚野
奶共奶到宜家靜哂
讓領導走貨

要追番之前冚埋左既數了

Ching坐咗幾耐 中共講嘅嘢都信？

到最後會唔會死成千萬人
成個武漢人口

呢一刻已經升到 4535喇

你封嚟都冇用
一開始春運已經係潛伏期交叉感染
跟住就地區感染
大陸係封唔到㗎喇
但香港唔同 香港未開始本地個案爆發
要封嘅話仲可能嚟得切
慢一日代表風險高好多

假數據都差不多。邊有可能唔嚴重過

大陸數字自己後面加兩個零就岩

【武漢肺炎】WARS LIVE地圖出咗啦！！！

點解仲未有大陸官被殺扮制裁

一日返一倍

呢幾個數都係假

仲未計未確診就死咗果啲

染病不治

不如估下佢要追報幾耐先到而家真實嘅數

擒日28xx，今日45xx

邊有得咁計

最多係內地 但內地呢個term係包含好多城市/省分

個base都唔同

因為e隻真係SARS黎 只係換左4個蛋白DNA 感染方式唔同左 真正既完美病毒 武器化左

飛沫傳播都話可以戴口罩，接觸傳播點算，比人掂下皮膚都瓜

香港政府：要開始填表了

著甲出街

屌 我都有呢個諗法
平時我咁環保 會唔會抽中我

你估呢個數又會係真咩⋯⋯死係屋企嗰啲嗰計架

仲未計之前扮普通肺炎、感冒死、凍死嗰啲

只能祈禱自己係 world war Z 入面 immune 病毒既小孩